# XBMC Media Center language file
# Addon Name: VideoExtras
# Addon id: script.videoextras
# Addon Provider: robwebset
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "Add Video Extras to your Movies and TV shows."
msgstr "영화와 TV 쇼에 부가영상 추가"

msgctxt "Addon Description"
msgid "Provides a way to add Video Extras to your Video library. Look at the wiki for setup instructions."
msgstr "비디오 라이브러리에 부가영상(보너스 영상, 셔플, 다른 버전 등)을 추가할 수 있게 합니다. 설치 방법은 XBMC 위키를 참조하세요."

msgctxt "Addon Disclaimer"
msgid "Skinners, please see the wiki to know how to integrate it in your skin: http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-on:VideoExtras"
msgstr "스킨 제작자 여러분, 스킨에 통합하는 방법은 위키를 참조하기 바랍니다: http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-on:VideoExtras"

msgctxt "#32001"
msgid "Extras"
msgstr "기타"

msgctxt "#32002"
msgid "Extras Directory Name"
msgstr "부가영상 디렉터리 이름"

msgctxt "#32003"
msgid "Search Nested Directories"
msgstr "중첩 하위 디렉터리 찾기"

msgctxt "#32004"
msgid "Enable Extras with File Tag"
msgstr "파일이름 태그로 부가영상 감지"

msgctxt "#32005"
msgid "Extras File Name Tag"
msgstr "부가영상 파일이름 태그"

msgctxt "#32006"
msgid "Menu to show after playing an extra"
msgstr "부가영상 재생 후 표시할 메뉴"

msgctxt "#32007"
msgid "Video Selection"
msgstr "비디오 선택"

msgctxt "#32008"
msgid "Information"
msgstr "정보"

msgctxt "#32009"
msgid "Home"
msgstr "홈"

msgctxt "#32010"
msgid "File System"
msgstr "파일 시스템"

msgctxt "#32011"
msgid "Remote Extras Location"
msgstr "원격 부가영상 위치 "

msgctxt "#32012"
msgid "Use Custom Extras Location"
msgstr "사용자 지정 부가영상 위치 사용"

msgctxt "#32013"
msgid "Path"
msgstr "경로"

msgctxt "#32014"
msgid "Custom Movies Sub-Folder"
msgstr "사용자 지정 영화 하위 폴더"

msgctxt "#32015"
msgid "Custom TV Shows Sub-Folder"
msgstr "사용자 지정 TV 쇼 하위 폴더"

msgctxt "#32016"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#32017"
msgid "Force Extras Button Display"
msgstr "부가영상 버튼 강제 표시"

msgctxt "#32018"
msgid "Exclude Files Regular Expression"
msgstr "제외할 파일 표현식"

msgctxt "#32019"
msgid "Debugging"
msgstr "디버깅"

msgctxt "#32020"
msgid "Enable debug logging"
msgstr "디버그 로그 사용"

msgctxt "#32021"
msgid "Database"
msgstr "데이터베이스"

msgctxt "#32022"
msgid "Enable Database Support"
msgstr "데이터베이스 지원 사용"

msgctxt "#32023"
msgid "Operations"
msgstr "작업"

msgctxt "#32024"
msgid "Clean Database"
msgstr "데이터베이스 정리"

msgctxt "#32025"
msgid "Use Detailed List Screen"
msgstr "상세목록 화면 사용"

msgctxt "#32026"
msgid "Window to show after exiting detailed list"
msgstr "상세목록 화면 종료 후 표시할 창"

msgctxt "#32027"
msgid "Allow caching of extras on startup"
msgstr "시작할 때 부가영상 캐시 허용"

msgctxt "#32028"
msgid "Browse Extras"
msgstr "부가영상 탐색"

msgctxt "#32029"
msgid "Custom Music Video Sub-Folder"
msgstr "사용자 지정 뮤직비디오 하위 폴더"

msgctxt "#32101"
msgid "Play All"
msgstr "모두 재생"

msgctxt "#32102"
msgid "Info"
msgstr "정보"

msgctxt "#32103"
msgid "No extras found"
msgstr "부가영상 없음"

msgctxt "#32104"
msgid "Resume from"
msgstr "이어서 재생: "

msgctxt "#32105"
msgid "Start from beginning"
msgstr "처음부터 시작"

msgctxt "#32106"
msgid "Mark as watched"
msgstr "시청으로 표시"

msgctxt "#32107"
msgid "Mark as unwatched"
msgstr "미시청으로 표시"

msgctxt "#32108"
msgid "Edit title"
msgstr "제목 수정"

msgctxt "#32109"
msgid "Failed to update title"
msgstr "제목 업데이트 실패"

msgctxt "#32110"
msgid "Movies"
msgstr "영화"

msgctxt "#32111"
msgid "TV Shows"
msgstr "TV 쇼"

msgctxt "#32112"
msgid "Music Videos"
msgstr "뮤직비디오"
